我喺一個壞咗嘅人

我覺得自己好嘔心